[全城狂賀]fromis_9 李娜炅 20190601生日大快樂!!!!!!!!!!!!!!!!! <3

❤

導清又岩❤?

唔係好熟D人
TO❤ LOVEBOMB 幾LIKE GCHI下❤

唔是想吹奏她們 但她們真是好能正 高汁❤

推❤